[Switch] 有無打緊fifa18朋友？

有無人知係咪仲未開到波？

你係咪講緊更新左世界杯之後，
每次一開波就error彈game 個bug?
入game setting個 Customize 刪左個profile 就得

係啊，唔該曬巴打